其實係咩原因令你堅持生存同呢一刻？

。

基道中學

因為死都無理由
與其思考呢啲嘢不如去攪其他嘢好過

冇理由令我想死

好多野玩wo 點解要死

poe(國際服)愈黎愈正

我都係咁諗

點解想死?

伴侶

生活好精彩

辛苦
又瞓唔到

因為無理由去死吖嘛

諗過死但懶得去死
結果咪又係捱過左

怕死

尋找中

一諗到 老母會因為我自殺而崩潰嗰個樣..
我寧願一直痛苦 我都唔想辜負佢一直以黎付出咁多

因為依個世界仲有好多好多野比我享受比我玩
仲有好多美食

因為唔敢死

無師自通